陳肇始：疫情回落更要雷厲 如果清零 或者有機恢復正常生活

https://www. hk01. com/社會新聞/584705/

本港新冠肺炎疫情持續，食物及衛生局長陳肇始今早（7日）於商台節目表示，在疫情開始回落時，更須用嚴謹的手段清除剩餘的個案，因此政府不斷降低強制檢測門檻，部分大廈住戶或須接受兩次強制檢測；若所有強制檢測得出零確診個案，將對重開處所提供正面條件，「令市民恢復生活係正面。」

垃圾

清過啦

但你哋又放人免檢播毒吖嘛

係 可惜班官唔會講出真相

唔封關清完又點

所以而家都唔驗地盤工人先
地盤工人咁多群組加埋成3-400人都未強制驗過

唔知以為你有疫苗打

有條件重開，即係要用安心出殯/安心上路？

唔封關 0都係會變1
已經試過一次

對於佢地黎講,依然係市民抗疫疲勞,
忍唔住出街,所以我放免檢D人入黎果時
因為你地出街,所以先會中招

越黎越似777,
我行我素, 以為自己好撚打得

封處所唔封地盤 商場 地鐵 巴士

你班廢官幾時都有正常生活啦
而家d打工仔餓死啦 仲係度講清零

收皮啦

清左零 點撚解仲會爆阿？ 點撚解有錢佬叫鴨跳舞你唔封阿？

答案大家都知

冇掩雞籠咁點樣零確診啊

疫苗點撚樣

可能以為自己係captain marvel
實際就係嗰個屌鳩佢老母

係咩
我想繼續係咁喎

on9你唔係完全封關點會有正常生活呀

賊過興兵，下游堵截

永續強檢

驗完又驗，恐懼撚又贏

就係淋病哩種閪人先會搵到笑恥

收皮吧 狗官